1) No shift, either direction
Input:
    Shift value: 0
    Shift direction: right
    Phrase: "hello"
Output: "hello"

2) One shift, right
Input:
    Shift value: 1
    Shift direction: right
    Phrase: "hello"
Output: "ifmmp"

3) One shift, left
Input:
    Shift value: 1
    Shift direction: left
    Phrase: "hello"
Output: "gdkkn"

4) Three shift, right
Input:
    Shift value: 3
    Shift direction: right
    Phrase: "hello"
Output: "khoor"

5) Three shift, left
Input:
    Shift value: 3
    Shift direction: left
    Phrase: "hello"
Output: "ebiil"

6) One shift, right, spaces
Input:
    Shift value: 1
    Shift direction: right
    Phrase: "hello there"
Output: "ifmmp uifsf"

7) One shift, right, spaces, caps
Input:
    Shift value: 1
    Shift direction: right
    Phrase: "Hello there"
Output: "Ifmmp uifsf"

8) One shift, right, spaces, caps, punctuation
Input:
    Shift value: 1
    Shift direction: right
    Phrase: "Hello there!"
Output: "Ifmmp uifsf!"
